Serreste mõisawalitsuse nimel kaibab Herr v. Kiel Praksi poole ma pidaja Jaan Awald pääle kes olewad kõik aija puu puhtas ärä palotanu. Ja ka aida läwwe, ja ütte wana hoone lagi. Lühikese aja eest saanu Awwald aija puid 8 koormat, kelle kahjo üle kõig 10 rubla om.
